達哥代理個隻暴擊英雄官方宣傳片, 有幾個畫面有d似ONE PUNCH動畫

達哥代理個隻暴擊英雄官方宣傳片, 有幾個畫面有d似ONE PUNCH動畫

連畫都懶得畫，直接加頭髮了事

無記錯第一季一拳超人有分鏡片流出

全部都係線條

只需要加工就可以十足